認真一問 home workout點做？

得一pair 10kg 啞鈴 冇bench 仲有條35kg阻力帶
點做好

每日每邊舉十下
包你大隻過The Rock

youtube search 下 dumbbell workout at home
大把選擇

唔識咩叫home?

想練咩先？練bodyweight都好多嘢做嘅

花園就係佢屋企

想練咩 就咁search dumbbell workout 都大把動作可以練

佢哋好能25

我一定撐您

我決定痛改前非 唔再25你

Youtube大把片 啞鈴唔一定練二頭肌
可以練三頭肌，三角肌，背肌飛鳥，胸肌

因為同類?

都係人

n賓又秒傻仔

佢build up完未